oloco

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{figuras/QCA_SBCCi_mux2x1.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{MUX2x1}. }
\label{fig:QCA_SBCCi_mux2x1}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{figuras/QCA_SBCCi_xor.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{XOR}. }
\label{fig:QCA_SBCCi_xor}
\end{figure}


\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{figuras/QCA_SBCCi_xnor.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{XNOR}. }
\label{fig:QCA_SBCCi_xnor}
\end{figure}


\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{figuras/QCA_SBCCI_FullAdder1bit.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{Full-adder 1-bit}. }
\label{fig:QCA_SBCCI_FullAdder1bit}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figuras/QCA_SBCCi_parityGenerator.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{Parity Generator}. }
\label{fig:QCA_SBCCi_parityGenerator}
\end{figure}


\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{figuras/QCA_SBCCi_parityChecker.png}
\caption{Projeto QCA para o circuito \textit{Parity Checker}. }
\label{fig:QCA_SBCCi_parityChecker}
\end{figure}

